[有圖] 白滑 長腿 好正

巴打著得幾潮

下面好漲

巴打幾型

真係有圖

短褲 白色長襪 波鞋

樓主應該170以下
有冇高手分析下

又影埋自己

有反射自己 咁就死得啦

屌你老母做咩影我條女

巴打好型呀

好彩係半幕門

條女對腳正撚到

more

白襪波鞋

今次就算你好彩

對白襪咁高既

正評俾你

笑死，樓主差一步就自爆

樓主對白襪

巴打對腳係咪義肢

我睇到對白襪拉到超高

樓主都企得好撚gay下

波襪

樓主差啲自爆

挑機

喂屌你想出賣女同學就出到尾啦 好想J

嗰樣唔掂喎

法官大人

巴打係咪小兒麻痺

最右我可以

腳呀

好似170都比多佢

樓主對白襪
btw皮已正

哈哈 巴打對腳有事呀

刀唔係咁借的，又引到狗

好賤格大笑咗

最右more plz

應該係女黎, 長髮

潛左水

樓主死毒撚發現

係就係幾正
最慘就係有丁

哇 成班咁撚重口味

留名

報警撚瞓晒

腿啊腿腿腿 好想奶

巴打張相邊到cap番黎

成班gay test fail

我好似中二之後都冇哂白襪

實屬一段貨色

盲既都見到對波boot啦

巴打對白長襪係2016冬最時尚配搭

樓主好潮

樓主死好命 諗起太和鋒當年既事

個身形一流，波大腰幼

𡃁妹黎，樓主係潮MK

嘩屌真係有圖

巴打對腳內八得好緊要喎

唔係波boot配波襪咩

屌你樓主內八字腳，死gay佬

巴打係咪整親隻腳

笑撚死

個樣掂唔掂

左2我可以

咪撚討論樓主啦
屌晒你地

你地成班都係死gay佬
討論樓主仲多過討論條女

巴打對腳好撚好笑
樓上有人話義肢

唔好咁啦你地
黑色短襪黎

呢個post做乜撚

巴打對腳做乜尻
個post焦點錯哂

自訂一鍵留名內容

巴打真識食

義肢笑到仆街

毒撚唔做運動識條鐵咩
一睇波boot就知啦

樓主好彩
咁啱遮到個樣

笑撚到我

2017春季 最新義肢

不安

笑到仆街

內八字都係踢波引致

留♂名

咁就死得啦

全部人focus落樓主度
gay test fail

入到黎有哂圖都唔係講條女
全部都係講樓主

入黎諗住係伏

岩岩還原左張相，看到樓主個柒樣

有冇人
想看

四眼毒撚

長襪 仲要白色

長返少少更好

巴打係咪殘疾人士

識食一定係最右

想，快

正皮係俾樓主既

個對咁既死人長白襪加埋個超級內八字腳

[img]
[/img]

我叫浩然

我要浩然